預計警方71䇿略

地鐵早上 至9點不停灣仔/金鐘/銅鑼灣 路面封路
到時就可以大幅減少人流

推

如果係 我都會天后落都照行路過嚟